## User REST API Päivittäminen käyttämään MongoDB-tietokantaa
Harjoituksen 3 päivitettiin harjoituksessa 1 käytettyä pohjaa josta poistettiin users JSON-esimerkkidata ja otettiin käytöön MongoDB-tietokanta.
